而家仲有無得申請渣打張cirrus atm card？

想cut晒d有銀聯字樣既提款卡

推

張卡流架
你可以上網申請 唔係手機銀行

********************************************
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

點樣流法？
我用app申請得返銀聯d卡揀，無得揀cirrus

你可以睇依篇
渣打堆Maestro卡全部都係壞嘅

要用電腦開個網上銀行就有得申請 手機申請唔到

********************************************
我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

個post後尾話俾d壓力佢等佢搞返掂
係咪而家都仲未係唔work？

咁仲有咩其他選擇我成日去歐洲，maestro係最好

今日打過去渣打問 香港用唔到cirrus 要用銀通
外國冇得用嗰張卡直接買嘢 要喺外國㩒咗錢先

用citi
起碼用緊master

citi戶口最低存款都唔少
有其他銀行戶口責住左d錢唔想轉

我有朋友話佢恆生存款戶口link左落張恆生mastercard度
去到歐洲可以當maestro咁用
係咪真係work？
本身我責住左d錢就係恆生戶口

用信用卡啦

歐洲好多國家／商鋪係唔收信用卡

例如荷蘭最大超市albert heijn 都仲係只收maestro pin card

而家仲有無得開citibanking戶口？
見個網得返priority同citigold

垃圾揸兜

要去分行開 最低存款額一萬
有張mastercard debit

thx 巴打
我見佢網頁無 以為直情無左呢種戶口
如果一萬就好容易啦

匯豐果張plus係開綜合戶口時可以直接開埋？ 唔想開銀聯

應該係其他BANK 開個SI 每月射錢去CITIBANK
佢就當你出糧戶口(無最低存款)
但最低都好似只係10K HKD